【甜故】《我與叮噹的一天》

《我與叮噹的一天》

簡介：當大雄躲在家裡無所事事，日日瘋狂打J度日，心裡又有一股壓抑時，作為大雄的好朋友叮噹，他可以怎樣幫助大雄？也許乘搭時光機是一個好辦法！

Chapter 1 （上）

「叮噹，吃完這麼豐富的三文魚炒蛋早餐，你說有什麼好做？」此時我露出狡猾的淫笑

當然，發問的人就是我！我是誰？不就是大雄！野球拳大雄！

「當然係寫文啦，你仲想偷懶到幾時？」叮噹一本正經地說！

「寫文？有咩好寫呀？寫黎寫去都無人睇既？」我也大條道理說，理直氣狀當然是會大聲一點的。事實上，的確這也不難怪我，上星期當我「的起心肝」寫文時，寫了一個有關迪迪尼的前懸疑後驚悚小說，根本沒人在看，也難怪我欠動力再寫下去。現在這時代，不寫甜文，根本無人有興趣會看！

「無人睇都要堅持去寫，你既理想去左邊度呀？」果然，叮噹又發功了。

「叮噹，唔好再講大道理啦，好唔好呀！黎啦，正經事要緊。」

「你又想做個味野呀？」

「叮噹，唔好扮野啦，唔通你唔想咩？靜兒喎！」

「我就係唔想！」

「大波靜兒喎，每朝早都係呢段時間起身沖涼捽碟，你睇下佢條24吋腰，配合埋佢C至D cup對重裝甲，淺粉色既大乳暈不特止，仲有興奮時會扯起上黎既lin頭，唔通你唔想放個頭上去，一路揸佢對軟淋淋既香酥白滑波，一路吮佢粒lin吮到佢扯lin旗呀！」

叮噹沒回答我，一副沒好氣地怒看著我。

「你唔好扮野呀，叮噹，我同你做左咁耐朋友，點會唔知你個腦想點？根本你同我一樣都係咁咸濕！不過你把口唔認咋嘛」事實上，我沒有「屈」叮噹，有幾次我見到叮噹趁靜兒烏低身時，有「𥄫」過靜兒條事業線！

「唉...」

「反正佢次次都一路沖涼一路捽西，就算有無人睇住，佢咁淫都係要咁捽架啦，唔通你唔用監視器，佢就唔捽咩！反正都係要自慰，兩個人自慰總比一個人打J好！」現代社會就是講求效益，我找不到這句說話有任何漏洞！

「想...邊個唔想呀...但係...唔係有其他更重要既事等你做咩，唔通你諗住係度打J打成世咩！」

「咁肥妹仔技蘭佢去左外國讀書嘛，野我又無得扑，唔係咁樣，我可以點啫！」肥妹仔技蘭除了是技安的妹妹外，也是我的女朋友。我們是偷偷拍拖的，其他人，包括技安也不知道。有關技蘭的事，我之後再詳說，現在真是打J出水撲滅怒火要緊！

「唔好再講咁多廢話啦，叮噹！」邊個阻我打J就燒佢春袋，叮噹都無情講。

叮噹知道再說也無用，畢竟大雄是爛木不成器，難道叮噹自己心裡不清楚嗎？

「遠方監視器！」叮噹從百寶袋拿出一個頭罩，中間有一個大圓型燈。

「只要你帶住佢係頭殻頂，個心諗住你想見個個人，就會投射左佢而家做緊乜既影像出黎係牆度，咁你就可以係遠方都可以望到佢架啦！」

「係啦，又唔係第一日用，駛鬼你重複咩！拿拿臨遞過黎俾我帶啦！」叮噹真是十弟長氣

我好像祈禱的模樣，專心地想著靜兒，果然很快就在牆上見到靜兒脫下浴袍，露出纖幼背新，一腳踏進浴缸內。

「大雄，其實這遠方監視器，是用來給上班族監察獨居的長者或兒童。」

「唔好咁多嗲啦，叮噹！我而家熱血沸騰，你快D出返去先啦！」我準備脫下褲子，憤怒無比的憤怒JJ快要走出來！

「我今日就唔出去，要留低睇下你一陣點做」叮噹看著靜兒，淡淡然的說著。我一見到叮噹與我作對，我就扯火！

「叮噹呀，你唔好同我作對啦，好唔好呀，我而家扯到好撚硬，細佬都憤怒啦，你等我拿拿林打出黎之後，我再讓間房俾你打啦！

「我就係唔出去，我唔想就咁樣害死你呀」叮噹還是看著靜兒，淡淡然的道。

「你唔出去既話，唔好怪我到時射到你滿臉都係呀」如果可以，我真想現在踢爆叮噹下面那對叮噹，只可惜叮噹是沒有那對叮噹在身上！

「你敢！」叮噹知道怎樣說，也無法改變大雄的初衷。

「點解唔敢呀，我而家鳩硬無朋友！」

說畢，我忍不住真的脫下了褲子，露出狠勁的憤怒鳥，看上去，真的隨時搖兩搖就會發射的樣子。

「你唔好怪我呀，我真係硬到就黎射啦！」

「我就一陣睇你鳩硬還是拳頭硬！」叮噹理直氣狀，說得比我更大聲！

我是完全被叮噹所說的話嚇倒，想了一會才明白，原來他是要激怒我打他一頓！

這次我真的忍無可忍，決心要打他一頓，出一身氣，才繼續打飛機！

「看，來了！」叮噹看著靜兒洗澡的屏幕，還是那樣淡淡然的說道。

三彬純此時出現在靜兒的浴室，脫下浴袍，赤著身體進入了浴缸內，從後抱著靜兒，並親吻她的耳珠，而雙手在包住靜兒的一對軟滑奶奶，更甚至以手指挑逗著靜兒的奶頭。靜兒開始有所揣氣和輕聲淫叫，偶而更與三杉純嘴對嘴親吻起來，三杉純也有時會一邊親吻她的後頸，一邊揸波和挑逗靜兒的奶頭。終於，靜兒也扯lin旗起來，隆起來的lin頭就像這只😙一樣。

三杉純也開動進攻模式，把右手向下滑魚，雖然一如以往，浴缸的水遮著了他們的下半身，但這是瞞不過我的法眼，我知道，三杉純的金手指一定是向著靜兒的多汁幼幼鮑魚進發！

淫叫聲此起彼落，從她遊離的眼神，以及顫抖的身軀，我知道靜兒剛剛是享受了高潮！

仆你個街，這次我真的硬了！叮噹也是！

但我硬的是龜頭，而叮噹硬的是拳頭！

今次轉寫甜故，並會有穿越成份，希望俾到人一個全新既叮噹體驗！
如果鐘意，希望大家可以留言，多多支持

如果都係無人睇，咁我就唔再寫啦

另外，我之前寫了一個有關迪迪尼的故事

故事一開頭係懸疑多，會有好多謎團，會去到之後再入返迪迪尼先會驚險刺激
都希望大家多多支持呀

會有技安，牙擦仔，靜兒，三杉純，技蘭，叮噹，大雄！
呢D人物全部都會同我地平時認識既不太一樣

自推

Lm

我支持喎

無端端有個三彬純出嚟

留名

唔小心碌左個橙入黎
反正一黎就大雄搞技蘭咁重口味
不如加個小夫屌大雄老母

lm

出木杉:

仲以為crossover足球小將

嚇死
睇標題以為你對叮噹有興趣

諗起叮噹妹

我知係佢
佢喺邊到死出嚟

睇返wiki，原來原本大雄個老婆係技蘭
係叮噹出現改變左

一陣會有牙擦仔出場

記錯左個名
大家都係有碌杉

遲d你就會知道點解

靜兒個浴室

其實你肯出文就會有人睇

都未必🙈🙈
我之前就係寫左個迪迪尼故仔
無乜人睇，自推左十幾獲